其實仲有冇人懷舊玩返以前單機遊戲?

呢排突然想玩返信長之野望12, 辛苦搵到link down 返點知玩唔到
跟住又諗起太閣立志傳5
又諗起夢幻西餐廳
但眼見呢度d post唔多有舊game提起
順便可以既話求link down 返

岩岩裝返幻想三國志

等緊9月出第5傑

以前D單機遊戲仲過癮過好多手遊

有冇人有幻想三國志2既破解版
岩岩拎隻碟返出黎裝 去到99% error
發覺隻碟壞左

好玩好多

好掛住瘋狂遊樂場 仲有啲客棧game

紅警
換左win10已經玩唔返

rollar coaster
玩多4，5場開始悶
有鐵架車hea整power launch mode=無限金錢

我鍾意玩啲遊客